［集思廣益］有無英文口號可以叫外國人罷買中國貨

最好可以配合埋stand with hong kong

China boom boom no buy la

Say no to Chinese goods
Stand with hk

岸鳩

好似唔夠簡潔有力

Boycott China 呀屌你

一早要 全球反中國製

呢個幾好
但人地問你點杯 你都係要答佢罷買

#fuckoffchina

#ByeBuyChina

Made in China, Long time no buy!

前句同後句都係4個音。

後句靈感來自 「long time no see」， 一句鬼佬好鐘意講既句子，但係由中文傳過去，文法上係中文既 「好耐無見」。

利申 ： 英文人

唔配stand with Hong Kong 會好d, 否則現場人地唔知應fight for freedom 定新呢一句好。

Support Hong Kong, Boycott China.

前後句各3音。

MIC = Malice Intent Confirmed

鬼佬會唔會睇到1999

SAY NO TO FACISTS GOODS!

推呢個

Trade with China
The cost is your freedom

China free?